律政司司長走佬 損害法治良好聲譽

絕不姑息

不是走佬，喺應召！